sofi 又啟動左冷靜機制？

又幫股民冷靜幾個鐘先？

屌 想放都放唔到

Counter panic trading system

好鍾意你個topic

DKLM

幹你娘證監去撚左邊

屌你老母 我唔撚用支牛 想支持一下其他 你爭氣d 得唔得呀 屌啦星

食屎啦sofi

CLS 又 DOWN

正仆街

Same diuuuuuuu

長揸etf都忍唔住屌出聲

屌 想買都買唔到

我發覺佢多數美股時段死機

一到9:30就有呢啲post

利申: 用緊sofi

屌 搞搞個server 啦 日日係咁 真係轉走晒算

好撚想死

睇住升升升都走唔撚到

有人會用佢買港女咩？

Sofi每日頭半粒都係冷靜制 我想止蝕呀
Dlgh

如果有日大跌市一定走唔甩

無事啦 無事啦

依個真, 最驚依樣

屌 裂口高開變撚咗射擊之星

X2

當隻嘢回緊家鄉

有新圖

用sofi fault rate黎買sqqq

一搞掂就爛價

完美 miss咗低位

都未買賣到

開市=收市dllm

我隻sqqq無了

係咩
過左低位睇定d先睇下買唔買

每日準時9點半溶斷

跌完升返再插都仲未賣到 我屌

Dllm SoFi

冷靜機制呀，等啲人唔去衝住去做傻散

好番喇，快d放撚晒佢

好條撚 仲係嗰條外星人

我想放左隻波音啊

全球獨有冷靜機制

仲未到價啊屌

已經過埋家鄉再插返落黎 都未trade到
唔敢睇現價了
Dllm sofi

oops

我得喎
你有無kill app / logout or logout

咩事

每日準時10點先登入算
9：30入一定入都入唔到屌

最穩定既券商 真係開市同收市都穩定地0 成交

😎

終於得 又可以長揸

好唔好為左個一股apple去開户

正皮畀標題

其實SoFi啲無定向冷靜機制港股時段都有
有次睇中隻call
15:42 login fail 咗
打去Hotline問 竟然駁去留言信箱
之後係咁retry login 去到15:58先入到
呢個時侯先有人覆到電話
隻call已經跳咗5個價位 買撚咩

DLLM,入到 落唔到盤

490入左TSLA應如何部署

全倉紅，除左sqqq

set撚左20.5 都入唔到sqqq
望撚住21蚊都未入到app 屌

我入完20.5就死左
加倉先

完全唔知咩係sofi

用返牛牛好過

咁似一通既

仲多過Tesla post
如果佢上市肯定超越tsla

仲死緊

Logout 啦

屌大家同我全部log out 再log in, 快

屌 原來有bug

咩料

而家淨係每日登一登入拎一分算數

5分鐘跌成5蚊唔同你冷靜下？

😢

免費才是最貴的

表示奶過嘢 用IB算

有冇巴打試過港股時段都奶野？

仆街呢種情況只會越來越多。。。
11月4號睇路

同一通有得揮

DLLM放唔到貨啊

聽啲人講話要止蝕
屌
我地用Sofi唔撚洗止蝕
我地Hold 強制果隻

可能暴風雨過後係彩虹呢

希望係啦
睇佢由賺少少變蝕多多
真係想屌鳩佢
我賣到就轉ib算
收佣就收佣
真係燥
佢仲要港股時段九成冇事
一到美股就收皮

賣唔到都算
見低想買都買唔到

可能佢地落既命令係stay strong呢

佢地驚大家傻仔
見跌少少就放晒啲貨
到時賺就變戇鳩
所以幫大家stay strong

到底渣打勁啲定sofi勁啲

冇用過渣打
但Sofi一定好勁
自動幫客冷靜

叫咗唔好用垃圾

今日咪係

Sofi自家冷靜 機制 成功阻止散戶 高買低賣 減低個人損失風險
一個sofi 改變股市格局 大户殺手

自動幫客冷靜呢個function好正wor

渣打依家收貴左之後係咪仲係咁？
全盛時期渣打有得揮
Day tarde 隻股票升緊1x%想放放唔到
最後望住隻股倒跌嬲撚到想打撚爆個moon

有冇人試過sofi計錯數